tener instalado VirtualBox y Vagrant

        $vagrant init ubuntu/trusty64
        $vagrant up

se descarga las cosas

nos conectamos a el servidor mediante SSH

\$ vagrant ssh

Para borrar la instancia de imagen
\$vagrant destroy

To completely remove the box file, you can use the vagrant box remove command.

Para recargar la configuración.
\$vagrant reload --provision
